msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Autrijus Tang <autrijus@autrijus.org>\n"
"Language-Team: Chinese <members@ourinet.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/ByName:5
msgid "#"
msgstr ""

#: html/Foundry/Project/Tracker/Update.html:74
msgid ""
"(Sends a blind carbon-copy of this update to a comma-delimited list of email "
"addresses. Does <b>not</b> change who will receive future updates.)"
msgstr ""

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:59
msgid "(one or more)"
msgstr "(可填入多項)"

#. ($RT::Organization)
#: html/Foundry/Home/Guest/Verify.html:25
msgid "--the %1 staff."
msgstr "--%1 工作人員敬上"

#: html/Foundry/User/index.html:28
msgid "About Me"
msgstr "自我描述"

#: html/Foundry/Project/Admin/autohandler:44
msgid "Access control"
msgstr "權限控管"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/List:13
#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Roadmap:8
msgid "Actual Release"
msgstr "實際釋出"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:73
#: html/Foundry/Project/index.html:27 html/Foundry/Trove/List:13
msgid "Admin"
msgstr "專案管理員"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:10
#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:12
msgid "Admins"
msgstr "專案管理員"

#: html/Foundry/Search/index.html:9
msgid "Advanced Query"
msgstr "進階搜尋"

#. ($RT::Organization)
#: html/Foundry/Home/Guest/Verify.html:19
msgid ""
"As a registered user, you can participate fully in the activities on the "
"site. You may now post messages to the project message forums, post bugs for "
"software in %1, sign on as a project developer, or even start your own "
"project."
msgstr ""
"作為已註冊的使用者，您可以完整參與 %1 的活動，包括在專案討論區發表留言、提出"
"瑕疵回報、登錄成為開發者，甚至開始您自己的專案。"

#: html/Foundry/Subversion/index.html:1
msgid "Available repositories"
msgstr "已啟用的檔案庫"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Info:13
msgid "Available tools for this release:"
msgstr "可選用的版本規劃工具："

#: html/Foundry/Project/Jobs.html:7 html/Foundry/Project/News.html:9
msgid "Back to Previous"
msgstr "回上頁"

#: lib/RT/Queue_Local.pm:78
msgid "Basics"
msgstr "摘要"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Calendar:8
msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

#: html/Foundry/Search/index.html:27
msgid "Cannot find any matching items."
msgstr "找不到符合的項目。"

#. ($ARGS{Name})
#: html/Foundry/Project/Admin/CustomField/index.html:19
msgid "Cannot save as '%1', because it is a reserved name."
msgstr "無法儲存為 '%1'，因為它是系統保留的名稱。"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/index.html:61
msgid "Cannot upload; the filename already exists in this release."
msgstr "無法上傳；此檔案已存在於這個釋出版本中。"

#: html/Foundry/Project/Tracker/Update.html:57
msgid "Cc"
msgstr "副本"

#: html/Foundry/Home/NewProject/ShowSteps:8
msgid "Code License"
msgstr "程式碼授權"

#: html/Foundry/Home/Guest/Elements/ShowRegister:7
#: html/Foundry/Home/NewProject/ShowSteps:10
msgid "Completing first-time registration"
msgstr "初步完成註冊手續"

#: html/Foundry/Home/Guest/Elements/ShowRegister:8
msgid "Confirm Login"
msgstr "確認登入"

#: html/Foundry/Project/Tracker/Update.html:103
msgid "Confirm Submit"
msgstr "確認送出"

#. ($RT::Organization)
#: html/Foundry/Home/Guest/Register.html:17
msgid "Congratulations. You have registered on %1."
msgstr "恭喜您成功註冊 %1 的帳號。"

#: html/Foundry/Project/Tracker/Update.html:81
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: html/Foundry/Home/NewProject/ShowSteps:9
msgid "Content License"
msgstr "圖文授權"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/ModifyEvents:10
msgid "Create a new event"
msgstr "新增事件"

#: html/Foundry/Project/Jobs.html:5 html/Foundry/Project/News.html:7
#: html/Foundry/Project/Tracker/List:7
msgid "Created"
msgstr "建立日期"

#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:53
#: html/Foundry/Project/Admin/index.html:21
msgid "Creative Commons License Wizard"
msgstr "Creative Commons 授權條款選擇指引"

#: html/Foundry/Project/Tracker/Update.html:23
msgid "Current Status"
msgstr "目前狀態"

#: html/Foundry/Project/Admin/Forum/index.html:5
#: html/Foundry/Project/Forum/index.html:6
msgid "Current mailing lists"
msgstr "現有通信論壇"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/index.html:93
msgid "Date format invalid."
msgstr "日期格式錯誤。"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Upload:23
#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Upload:42
#: html/Foundry/Project/Download/List:9
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:14
#: html/Foundry/Project/Download/List:12 html/Foundry/Trove/List:11
msgid "Download #"
msgstr "下載數"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Events:15
msgid "Due"
msgstr "截止"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:23
msgid "Edit Staff"
msgstr "編輯團隊成員"

#: html/Foundry/Subversion/index.html:19
msgid "Empty repositories"
msgstr "空的檔案庫"

#: html/Foundry/Project/Admin/index.html:26
msgid "Enabled (Unchecking this box disables this queue)"
msgstr "啟用(取消勾選將停用此專案)"

#. ($RT::Organization)
#: html/Foundry/Home/Guest/Verify.html:23
msgid ""
"Enjoy the site, and please provide us with feedback on ways that we can "
"improve %1."
msgstr "歡迎您的使用，並請不吝賜教。"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Events:12
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Upload:38
msgid "Existing Files"
msgstr "此版本現有檔案"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/List:28
msgid "Existing Versions"
msgstr "現有版本"

#: html/Foundry/Project/Admin/Jobs/index.html:7
msgid "Existing job offer"
msgstr "現有徵人啟事"

#: html/Foundry/Project/Admin/News/index.html:7
msgid "Existing news items"
msgstr "現有新聞"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Upload:12
#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Upload:15
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Upload:41
#: html/Foundry/Project/Download/List:8
msgid "File Name"
msgstr "檔名"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:25
msgid "Find people whose"
msgstr "尋找人員的"

#: html/Foundry/Project/Admin/ACL/index.html:23
msgid "Force user to fill in information before downloading"
msgstr "強迫使用者在下載前填入個人資訊"

#: lib/RT/Queue_Local.pm:82
msgid "Forums"
msgstr "通信論壇"

#: html/Foundry/Elements/News:7
msgid "Foundry News"
msgstr "Foundry 新聞"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Gantt:8
msgid "Gantt"
msgstr "甘特圖"

#: lib/RT/Queue_Local.pm:84
msgid "Help Wanted"
msgstr "徵人"

#: html/Foundry/index.html:11
msgid "HomePage"
msgstr "首頁"

#: html/Foundry/Elements/Footer:7 html/Foundry/Elements/Top:15
#: html/Foundry/Home/Guest/Register.html:40
#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:88
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: html/Foundry/Home/Elements/ShowTerm:9
msgid "I Agree"
msgstr "我同意"

#: html/Foundry/Home/Elements/ShowTerm:10
msgid "I Do Not Agree"
msgstr "不同意"

#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:110
#: html/Foundry/Project/Admin/index.html:55
msgid ""
"ID must be 3-15 characters of lower-case letters or digits, beginning with a "
"letter"
msgstr "ID 必須為 3-15 個小寫英文字母或數字，並以字母開頭"

#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:112
msgid "ID must not be an existing subdomain name"
msgstr "ID 不能與系統既有的子域名重複"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/List:12
#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Roadmap:7
msgid "Ideal Release"
msgstr "預訂釋出"

#. ($olw_link.loc("OSSF License Wizard").'</a>')
#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:38
#: html/Foundry/Project/Admin/index.html:20
msgid ""
"If you're not sure which free/open source software license you'd like to "
"adopt, you might also like to utilize our %1. Please note that the "
"suggestion provided by the Wizard is for your reference only."
msgstr ""
"如果您尚不確定專案程式碼應該選擇何種授權條款，您可使用自由軟體鑄造場所提供的 "
"%1，但此僅供您作為參考之用。"

#. ($ccw_link.loc('Creative Commons License Wizard').'</a>')
#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:53
#: html/Foundry/Project/Admin/index.html:21
msgid ""
"If you're not sure which open content license you'd like to adopt, you might "
"also like to utilize the %1. Please note that the suggestion provided by the "
"wizard is for your reference only."
msgstr ""
"如果您尚不確定專案內的圖文應該選擇何種授權條款，我們建議您使用Creative "
"Commons所提供的 %1，但此僅供您作為參考之用。"

#: html/Foundry/Home/Guest/index.html:8
msgid "If you've forgotten your password, we can"
msgstr "如果您忘記了密碼，我們可以"

#: html/Foundry/Home/Guest/Verify.html:12
msgid ""
"In order to complete your registration, login now. Your account will then be "
"activated for normal logins."
msgstr "請現在登入一次，以完成註冊程序。登入後，您的帳號即可如常使用。"

#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:34
#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:49
msgid ""
"In order to eliminate the possible legal disputes, please let us remind you "
"that you attach a copy of the license that is chosen for the very version "
"you're releasing when you release the project."
msgstr ""
"當您在實際釋出專案成果時，仍請您在其中包含一份該釋出版本的授權條款文件，以減"
"少未來所可能發生的法律爭議。"

#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:46
msgid ""
"In this step, you will choose a open content license, under which the "
"content (eg. the documentation of your code, graphs, pictures, etc.), other "
"than the code, of your project will be licensed. If you'd like to multiple-"
"license your project, please fill in the license you'd like to choose in the "
"\\\"other\\\" column. If your project contains only code, please click on \\"
"\"project contains only code\\\"."
msgstr ""
"在這個步驟中，您需要選擇專案將來釋出時，該專案除了程式碼之外的其他著作類型"
"（例如：程式的說明文件、圖片），所將採用的開放授權條款，如您欲以多重授權"
"（multiple-licenses）方式釋出，請同時於「其他圖文授權」中填寫您另採用之授權方"
"式，若您的專案只有程式碼，則請您選擇「專案僅包含程式碼」。"

#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:31
msgid ""
"In this step, you will choose free/open source software license, under which "
"the code (including source code and object code) of your project will be "
"licensed. If you'd like to multiple-license your project, please fill in the "
"license you'd like to choose in the \\\"other\\\" column. If your project "
"contains no code, please click on \\\"project contains no code\\\"."
msgstr ""
"在這個步驟中，您需要選擇專案將來釋出時，該專案的程式碼（包含原始碼及其目的"
"碼）所將採用的自由軟體授權條款，如您欲以多重授權（multiple licenses）方式釋"
"出，請同時於「其他程式授權」中填寫您另採用之授權方式，若您的專案並不包含程式"
"碼，則請您選擇「專案不包含程式碼」。"

#: html/Foundry/Home/Guest/Recover.html:24
msgid "Invalid data"
msgstr "資料不符記錄。"

#: html/Foundry/Home/Guest/Register.html:62
#: html/Foundry/Home/Preferences/index.html:30
#: html/Foundry/Home/Preferences/index.html:43
msgid "Invalid email address"
msgstr "無效的電子郵件帳號"

#. ($obj)
#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:142
msgid "Invalid email address: %1"
msgstr "無效的電子郵件帳號: %1"

#: html/Foundry/Home/Guest/Elements/Login:4
#: html/Foundry/Home/Guest/Verify.html:48
msgid "Invalid login."
msgstr "登入失敗。"

#. ($email)
#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:190
msgid "Invitation sent to %1"
msgstr "成功送出了給 %1 的邀請函"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:55
msgid "Invite External Staff"
msgstr "邀請外部成員"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:65
msgid "Invite Letter"
msgstr "邀請函"

#: html/Foundry/User/index.html:36
msgid "Involved Projects"
msgstr "參與專案"

#: html/Foundry/Project/Jobs.html:1
msgid "Job"
msgstr "徵人"

#: html/Foundry/Project/Tracker/List:8
msgid "Last Updated"
msgstr "前次更新"

#: html/Foundry/index.html:21
msgid "Latest Jobs"
msgstr "徵人啟事"

#: html/Foundry/index.html:19
msgid "Latest News"
msgstr "最新消息"

#: html/Foundry/Project/index.html:11
msgid "Latest Release"
msgstr "最新釋出版本"

#: html/Foundry/Elements/Top:22 html/Foundry/Home/Guest/Recover.html:8
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: html/Foundry/User/index.html:9
msgid "Login Name"
msgstr "登入名"

#: html/Foundry/Elements/Top:27
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:71
#: html/Foundry/Project/index.html:31
msgid "Member"
msgstr "成員"

#: html/Foundry/User/index.html:25
msgid "Member Since"
msgstr "註冊日期"

#: html/Foundry/Project/Admin/ACL/index.html:4
msgid "Member-writable admin areas"
msgstr "可由專案成員寫入的設定區域"

#: html/Foundry/Home/Elements/Quicksearch:15
#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:12
#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:13 lib/RT/Queue_Local.pm:79
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Events:17
#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Roadmap:5
msgid "Milestone"
msgstr "里程版本"

#: html/Foundry/Home/Guest/Register.html:54
#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:105
#: html/Foundry/Project/Admin/index.html:51
msgid "Missing mandatory fields"
msgstr "缺少必要的欄位"

#: html/Foundry/Home/Elements/Quicksearch:9
msgid "My Projects"
msgstr "我的專案"

#: html/Foundry/Home/Guest/Register.html:56
msgid ""
"Name must be 3-15 characters of digits, letters or underscore, beginning "
"with a letter"
msgstr "請使用 3-15 個由英文字母開頭的數字、字母或底線作為登入名"

#: html/Foundry/Project/Admin/Forum/index.html:18
msgid "New mailing list"
msgstr "新增通信論壇"

#: html/Foundry/Project/Tracker/autohandler:67
msgid "New ticket"
msgstr "新增申請單"

#: html/Foundry/Elements/News:17 html/Foundry/Project/News.html:1
#: lib/RT/Queue_Local.pm:80
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: html/Foundry/Home/NewProject/DualCustomFields:45
#: html/Foundry/Home/NewProject/EditCustomFields:14
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: html/Foundry/Search/index.html:1
msgid "No search to operate on."
msgstr "沒有可運作的查詢。"

#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:38
#: html/Foundry/Project/Admin/index.html:20
msgid "OSSF License Wizard"
msgstr "自由軟體授權指引"

#: html/Foundry/Elements/NewsLetter:18
msgid "OpenFoundry Newsletter"
msgstr "OpenFoundry 電子報"

#: html/Foundry/Elements/Top:10
msgid "OpenFoundry System"
msgstr "OpenFoundry 系統"

#: html/Foundry/Home/MyRequests.html:14 html/Foundry/Home/MyTickets.html:14
#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:5
#: html/Foundry/Project/Tracker/autohandler:55
msgid "Overview"
msgstr "綜覽"

#: html/Foundry/Home/Elements/Quicksearch:14
#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Events:13
#: html/Foundry/Project/Tracker/List:22
#: html/Foundry/Project/Tracker/SelectSearch:21
#: html/Foundry/Project/Tracker/Update.html:15
msgid "Owner"
msgstr "負責人"

#. ($RT::MinimumPasswordLength)
#: html/Foundry/Home/Guest/Recover.html:32
#: html/Foundry/Home/Guest/Register.html:60
msgid "Password must be at least %1 letters"
msgstr "密碼長度至少需為 %1 個字符"

#: html/Foundry/Home/Guest/Register.html:58
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼檢查不符"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:77
msgid "Past Invitees"
msgstr "受邀者現況"

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:24
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:6
msgid "Pending issues"
msgstr "待處理事項數"

#: html/Foundry/User/index.html:16
msgid "Personal Homepage"
msgstr "個人首頁"

#: html/Foundry/User/index.html:6
msgid "Personal Info"
msgstr "個人資訊"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:152
msgid "Please use the form above to add this staff directly"
msgstr "請直接利用上方的表單，加入這位團隊成員"

#: html/Foundry/Project/Admin/Jobs/index.html:23
msgid "Post a job offer"
msgstr "刊登徵人啟事"

#: html/Foundry/Project/Admin/News/index.html:23
msgid "Post a news item"
msgstr "刊登一則新聞"

#: html/Foundry/Project/Forum/List.html:18
msgid "Post an article"
msgstr "發表新文章"

#: html/Foundry/Elements/Top:25
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: html/Foundry/Elements/Footer:9 html/Foundry/Policy/index.html:6
msgid "Privacy"
msgstr "隱私權政策"

#: html/Foundry/Project/Tracker/SelectSearch:37
msgid "Process Status"
msgstr "處理情況"

#: html/Foundry/Home/Elements/Quicksearch:13
#: html/Foundry/Project/Tracker/List:28
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: html/Foundry/Project/Doc/autohandler:7
#: html/Foundry/Project/Tracker/autohandler:16 html/Foundry/Trove/List:5
msgid "Project Name"
msgstr "專案標題"

#: html/Foundry/Project/Admin/index.html:67
msgid "Project Name has been modified.  Please reload page to see the change."
msgstr "專案名稱已更改。請重新載入頁面，方能看見變更。"

#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:114
#: html/Foundry/Project/Admin/index.html:58
msgid "Project Name must be at most 40 charaters"
msgstr "專案標題長度必須為 40 個字元以下"

#: html/Foundry/Project/index.html:24
msgid "Project Staff"
msgstr "專案團隊"

#. ($QueueCount)
#: html/Foundry/Elements/Stats:7
msgid "Projects: %1"
msgstr "專案: %1 項"

#: html/Foundry/Trove/List:6
msgid "Public Description"
msgstr "公開描述"

#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:116
msgid "Public Description must be at most 255 charaters"
msgstr "公開描述長度必須為 255 個字元以下"

#: html/Foundry/User/List:6 html/Foundry/User/index.html:12
msgid "Real Name"
msgstr "真實姓名"

#: html/Foundry/Elements/Top:20
msgid "Register"
msgstr "註冊新帳號"

#: html/Foundry/Trove/List:12
msgid "Registration Date"
msgstr "註冊日期"

#: html/Foundry/Home/Guest/Elements/ShowRegister:6
#: html/Foundry/Home/NewProject/ShowSteps:7
msgid "Registration Info"
msgstr "填寫註冊資訊"

#: html/Foundry/Home/Guest/Elements/ShowRegister:9
msgid "Registration Successful"
msgstr "註冊完成"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/List:32
#: html/Foundry/Project/Download/List:7
msgid "Release Date"
msgstr "釋出日期"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Gantt.html:35 lib/RT/Queue_Local.pm:81
msgid "Release Plans"
msgstr "規劃釋出"

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:15
msgid "Requested issues"
msgstr "提出事項數"

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/ByName:4
#: html/Foundry/Project/Tracker/List:19
msgid "Requestor"
msgstr "申請人"

#. ($Ticket->id, $Ticket->Subject)
#: html/Foundry/Project/Tracker/Update.html:154
msgid "Resolve ticket #%1 (%2)"
msgstr ""

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:16
#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:7
msgid "Resolved issues"
msgstr "解決事項數"

#: html/Foundry/Project/Tracker/Update.html:52
msgid "Response to requestors"
msgstr ""

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:31
#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:68
#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:80
#: html/Foundry/User/index.html:38
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:47
msgid "Save"
msgstr ""

#: html/Foundry/Project/Tracker/SelectSearch:18
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: lib/RT/CustomField_Local.pm:11
msgid "SelectResolution"
msgstr "解決選項"

#: lib/RT/CustomField_Local.pm:12
msgid "SelectVersion"
msgstr "版本選項"

#: html/Foundry/Search/Simple:5 html/Foundry/Search/index.html:3
msgid "Simple Query"
msgstr "簡明搜尋"

#: html/Foundry/Policy/autohandler:5 html/Foundry/Policy/index.html:3
msgid "Site Policy"
msgstr "使用條款"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Upload:43
#: html/Foundry/Project/Download/List:11
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:17
msgid "Source checkin"
msgstr "源碼簽入筆數"

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:18
msgid "Source checkout"
msgstr "源碼簽出筆數"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Events:14
#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Roadmap:6
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/List:11
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: html/Foundry/Elements/Stats:5 html/Foundry/Project/Admin/autohandler:48
msgid "Statistics"
msgstr "統計資訊"

#: html/Foundry/Home/MyRequests.html:18 html/Foundry/Home/MyTickets.html:18
#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:81
#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/List:16
#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/List:33
#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Upload:28
#: html/Foundry/Project/Tracker/List:9
msgid "Status"
msgstr "現況"

#. (loc($Type))
#: html/Foundry/Project/Tracker/SelectSearch:7
msgid "Submit new %1"
msgstr "新增 %1"

#: html/Foundry/Elements/NewsLetter:6
msgid "Subscribe to OpenFoundry Newsletter"
msgstr "訂閱 OpenFoundry 電子報"

#: html/Foundry/Elements/Footer:11 html/Foundry/Policy/index.html:7
msgid "Term of Use"
msgstr "使用條款"

#: html/Foundry/Home/Guest/Elements/ShowRegister:5
#: html/Foundry/Home/NewProject/ShowSteps:6
msgid "Term of Use Agreement"
msgstr "申請同意書"

#. ($RT::Organization)
#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:65
msgid "Thank you for choosing %1."
msgstr "感謝您選用 %1。"

#: html/Foundry/Project/Forum/List.html:15
msgid "The archive is currently empty."
msgstr "目前本論壇尚無內容。"

#. ($email)
#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:151
msgid "The email address %1 already exists"
msgstr "電子郵件帳號 %1 已有人使用"

#: html/Foundry/Home/Guest/Recover.html:7
msgid "The new value has been set."
msgstr ""

#: html/Foundry/Home/Guest/Register.html:68
msgid "This account already exists"
msgstr "此帳號已經存在"

#: html/Foundry/Home/Guest/Register.html:80
#: html/Foundry/Home/Preferences/index.html:37
msgid "This email address already exists"
msgstr "此電子郵件帳號已有人使用"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:191
msgid "This invitation will expire in 14 days."
msgstr "這份邀請將在 14 天後失效。"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:166
msgid "This person has already received an invitation letter"
msgstr "這位人士已經收到過邀請函了"

#: html/Foundry/Project/Forum/index.html:15
msgid "This project does not have any mailing lists yet."
msgstr "本專案目前沒有通信論壇。"

#. ($ARGS{id})
#: html/Foundry/Project/Tracker/autohandler:68
msgid "Ticket #%1"
msgstr "待辦事項 #%1"

#: html/Foundry/Home/MyTickets.html:16
msgid "Tickets I own"
msgstr "我的待辦事項"

#: html/Foundry/Home/MyRequests.html:16
msgid "Tickets I requested"
msgstr "最新送出的申請單"

#: html/Foundry/Project/Forum/List.html:6
msgid "To post a message to all the list members, send email to"
msgstr "若要寄送郵件給所有論壇成員，請寄信到"

#: html/Foundry/Project/Forum/List.html:8
msgid "To subscribe to this mailing list, send email to"
msgstr "若要訂閱這個論壇，請寄信到"

#: html/Foundry/Project/Forum/List.html:10
msgid "To unsubscribe from this mailing list, send email to"
msgstr "若要退訂這個論壇，請寄信到"

#: html/Foundry/Subversion/index.html:26
msgid "To work with a repository, please use one of these tools"
msgstr "請使用下列工具之一，對這些檔案庫進行存取"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Info:5
msgid "Tools for all releases:"
msgstr "綜覽所有版本的規劃工具："

#: html/Foundry/Elements/TopDownloads:8
msgid "Top Downloads"
msgstr "下載排行"

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:26
msgid "Total #"
msgstr "總數"

#: html/Foundry/Search/index.html:9
msgid "Tracker"
msgstr "待辦事項"

#: lib/RT/Queue_Local.pm:83
msgid "Tracker Fields"
msgstr "待辦事項欄位"

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:22
msgid "Tracker Statistics"
msgstr "待辦事項分類統計"

#: html/Foundry/Project/Download/List:10 html/Foundry/Project/Tracker/List:16
msgid "Type"
msgstr ""

#: html/Foundry/Search/index.html:23
msgid "Under Construction."
msgstr "此功能建置中。"

#: html/Foundry/Home/Guest/autohandler:26
msgid "Unverified account.  Please verify your account first."
msgstr "此帳號尚未確認。請先確認您的帳號。"

#: html/Foundry/Project/Tracker/Update.html:46
msgid "Update Type"
msgstr ""

#. ($Ticket->id, $Ticket->Subject)
#: html/Foundry/Project/Tracker/Update.html:156
msgid "Update ticket #%1 (%2)"
msgstr ""

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/index.html:30
msgid "User"
msgstr "使用者"

#. ($UserCount)
#: html/Foundry/Elements/Stats:10
msgid "Users: %1"
msgstr "使用者: %1 人"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/List:6
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/List:31
#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/List:9
#: html/Foundry/Project/Download/List:6
msgid "Version Number"
msgstr "版本號"

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/index.html:90
msgid ""
"Version number must start with digit and consist of only digits, letters, "
"dot and underscores, and does not end with a dot."
msgstr ""
"版本號開頭須為「數字」，以「數字」加「點」加「英文字母」為組合，「點」不可為"
"結尾。"

#: html/Foundry/Project/Admin/ACL/index.html:14
msgid "Who can see the download area"
msgstr "下載區瀏覽限制"

#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:63
msgid "Within 72 hours, you will receive notification of further instructions."
msgstr "在 72 小時之內，您將會收到結果通知。"

#. ($RT::Organization)
#: html/Foundry/Home/Guest/Verify.html:17
msgid ""
"You are now a registered user on %1, the online development environment for "
"Open Source projects."
msgstr "您已成功註冊為開放源碼發展平台「%1」的使用者。"

#: html/Foundry/Home/Guest/Reminder.html:4
msgid "You are now being sent a confirmation email to reset your password."
msgstr "您將會收到一封確認郵件。請到其中的網址設定您的新密碼。"

#: html/Foundry/Home/Guest/Register.html:19
msgid ""
"You are now being sent a confirmation email to verify your email address.  "
"Activate your account by either visiting the link sent to you in this email, "
"or replying to that email."
msgstr "您將會收到一封確認郵件。請到其中的網址完成註冊手續，或直接回信即可。"

#. ($RT::Organization)
#: html/Foundry/Home/Guest/Verify.html:21
msgid ""
"You should take some time to read through the Site Documentation so that you "
"may take full advantage of %1."
msgstr "請詳讀 %1 的說明手冊，以進一步瞭解 %1 的服務。"

#. ($RT::Organization)
#: html/Foundry/Home/NewProject/index.html:62
msgid "Your project has been submitted to the %1 administrators."
msgstr "您的專案已送交 %1 管理員處理。"

#: html/Foundry/Home/Guest/autohandler:19
msgid "Your username or password is incorrect"
msgstr ""

#: html/Foundry/Project/Tracker/FilterStatus:6
msgid "all"
msgstr "全部顯示"

#: html/Foundry/Project/Tracker/Tabs:11
msgid "defect"
msgstr "瑕疵(Bug)"

#: html/Foundry/Project/Tracker/Tabs:13
msgid "enhancement"
msgstr "改進"

#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:18
#: html/Foundry/Project/Admin/Stats/index.html:77
msgid "n/a"
msgstr "尚無資訊"

#: html/Foundry/Project/Admin/Members/EditQueueWatchers:4
#: html/Foundry/Project/Tracker/List:24
#: html/Foundry/Project/Tracker/SelectOwner:5
#: html/Foundry/Project/index.html:20
msgid "none"
msgstr ""

#: html/Foundry/Project/Tracker/Tabs:12
msgid "patch"
msgstr "修正建議"

#: html/Foundry/Home/Guest/index.html:9
msgid "send you a reminder"
msgstr "送出提示信"

#: html/Foundry/Project/Tracker/FilterStatus:8
msgid "unresolved"
msgstr ""

#: html/Foundry/Project/Admin/Upload/Upload:30
msgid "uploaded"
msgstr "已上載"

#. ('subscribe')
#. ('unsubscribe')
#: html/Foundry/Project/Forum/List.html:11
#: html/Foundry/Project/Forum/List.html:9
msgid "with the subject '%1'"
msgstr "，信件標題請填 '%1' 即可"

msgid "       Owner: %1"
msgstr "      負責人: %1"

msgid "       Queue: %1"
msgstr "        專案: %1"

msgid "      Status: %1"
msgstr "    目前狀態: %1"

msgid "     Subject: %1"
msgstr "        標題: %1"

msgid "  Requestors: %1"
msgstr "      申請人: %1"

msgid " Ticket <URL: %1 >"
msgstr " 申請單 <URL: %1 >"

msgid "%1 Total"
msgstr "共 %1 筆"

msgid "%1 recent tickets I own..."
msgstr "最新 %1 份待處理申請單..."

msgid "%1 recent tickets I requested..."
msgstr "最新 %1 份送出的申請單..."

msgid "%quant(%1,day)"
msgstr "%1 天"

msgid "%quant(%1,month)"
msgstr "%1 個月"

msgid "%quant(%1,week)"
msgstr "%1 星期"

msgid "%quant(%1,year)"
msgstr "%1 年"

msgid "(No subject given)"
msgstr "(沒有設定主題)"

msgid "(download)"
msgstr "(下載)"

msgid "(view)"
msgstr "(檢視)"

msgid "--the %1 staff."
msgstr "--%1 工作人員敬上"

msgid "Admin"
msgstr "專案管理員"

msgid "Admins"
msgstr "專案管理員"

msgid "Affected files"
msgstr "更動檔案一覽"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "All Platforms"
msgstr "所有平台"

msgid "Alpha"
msgstr "測試"

msgid "Architecture"
msgstr "硬體"

msgid ""
"As a registered user, you can participate fully in the activities on the "
"site. You may now post messages to the project message forums, post bugs for "
"software in %1, sign on as a project developer, or even start your own "
"project."
msgstr ""
"作為已註冊的使用者，您可以完整參與 %1 的活動，包括在專案討論區發表留言、提出"
"瑕疵回報、登錄成為開發者，甚至開始您自己的專案。"

msgid ""
"As a registered user, you can participate fully in the activities on the "
"site:"
msgstr "現在，您可以用此身份，參與本站的各項活動："

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Beta"
msgstr "試用"

msgid "Cannot find any matching items."
msgstr "找不到符合的項目。"

msgid "Cannot upload; the filename already exists in this release."
msgstr "無法上傳；此檔案已存在於這個釋出版本中。"

msgid "Cannot save as '%1', because it is a reserved name."
msgstr "無法儲存為 '%1'，因為它是系統保留的名稱。"

msgid "Changelist"
msgstr "更動編號"

msgid "Changes"
msgstr "更動紀錄"

msgid "Completing first-time registration"
msgstr "初步完成註冊手續"

msgid "Confirm Login"
msgstr "確認登入"

msgid "Congratulations. You have registered on %1."
msgstr "恭喜您成功註冊 %1 的帳號。"

msgid "Contact Info"
msgstr "聯絡方式"

msgid "ContactInfo"
msgstr "聯絡方式"

msgid "Current directory"
msgstr "現行目錄"

msgid "Current mailing lists"
msgstr "現有通信論壇"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date format invalid."
msgstr "日期格式錯誤。"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Diary"
msgstr "日記"

msgid "Documentation"
msgstr "文件"

msgid "Download #"
msgstr "下載數"

msgid "Downloads"
msgstr "下載區"

msgid "Edit this document"
msgstr "編輯這份文件"

msgid "Education"
msgstr "教育"

msgid "Enabled (Unchecking this box disables this queue)"
msgstr "啟用(取消勾選將停用此專案)"

msgid ""
"Enjoy the site, and please provide us with feedback on ways that we can "
"improve %1."
msgstr "歡迎您的使用，並請不吝賜教。"

msgid "Existing Files"
msgstr "此版本現有檔案"

msgid "Existing Versions"
msgstr "現有版本"

msgid "FIXED"
msgstr "已完成"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "File %1:%2"
msgstr "檔案 %1:%2"

msgid "File Name"
msgstr "檔名"

msgid "Filelog"
msgstr "更動紀錄"

msgid "Files"
msgstr "檔案"

msgid "Files shown"
msgstr "顯示檔案數"

msgid "Find queues whose"
msgstr "尋找專案的"

msgid "Forums"
msgstr "通信論壇"

msgid "Foundry News"
msgstr "Foundry 新聞"

msgid "FreeformPassword"
msgstr "密碼輸入"

msgid "Full Name"
msgstr "真實姓名"

msgid "FullName"
msgstr "真實姓名"

msgid "Functions"
msgstr "系統功能"

msgid "General Use"
msgstr "一般用途"

msgid "Go"
msgstr "送出"

msgid "Head"
msgstr "目前版本"

msgid "HomePage"
msgstr "首頁"

msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

msgid "I Agree"
msgstr "我同意"

msgid "I Do Not Agree"
msgstr "不同意"

msgid ""
"ID must be 3-15 characters of lower-case letters or digits, beginning with a "
"letter"
msgstr "ID 必須為 3-15 個小寫英文字母或數字，並以字母開頭"

msgid "INVALID"
msgstr "不合理"

msgid "Idea"
msgstr "概念"

msgid "If you've forgotten your password, we can"
msgstr "如果您忘記了密碼，我們可以"

msgid "Important"
msgstr "很嚴重"

msgid ""
"In order to complete your registration, login now. Your account will then be "
"activated for normal logins."
msgstr "請現在登入一次，以完成註冊程序。登入後，您的帳號即可如常使用。"

msgid "In order to complete your registration, visit the following URL:"
msgstr "請到下列網址，以完成註冊手續："

msgid "Include disabled queues in listing."
msgstr "列出停用的專案"

msgid "Intended Audience"
msgstr "適用對象"

msgid "IntendedAudience"
msgstr "適用對象"

msgid "Interface"
msgstr "介面"

msgid "Intro"
msgstr "自我描述"

msgid "Invalid email address"
msgstr "無效的電子郵件帳號"

msgid "Invalid login."
msgstr "登入失敗。"

msgid "Jump to directory revision"
msgstr "跳到目錄更動編號"

msgid "LATER"
msgstr "待處理"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Last log entry"
msgstr "前次修訂紀錄"

msgid "Latest Release"
msgstr "最新釋出版本"

msgid "Least Important"
msgstr "非常不嚴重"

msgid "Less Important"
msgstr "不嚴重"

msgid "License"
msgstr "授權"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Login Name"
msgstr "登入名"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "LostPassword"
msgstr "使用者忘記密碼"

msgid "M"
msgstr "成熟"

msgid "Mandatory"
msgstr "必填"

msgid "Mature"
msgstr "成熟"

msgid "Maturity"
msgstr "成熟度"

msgid "Member"
msgstr "成員"

msgid "Member Login"
msgstr "會員登入"

msgid "Member since"
msgstr "註冊日期"

msgid "Members"
msgstr "成員"

msgid "Missing mandatory fields"
msgstr "缺少必要的欄位"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Most Important"
msgstr "非常嚴重"

msgid "My Page"
msgstr "個人頁面"

msgid "My Projects"
msgstr "我的專案"

msgid ""
"Name must be 3-15 characters of digits, letters or underscore, beginning "
"with a letter"
msgstr "請使用 3-15 個由英文字母開頭的數字、字母或底線作為登入名"

msgid "New"
msgstr "新建立"

msgid "New File"
msgstr "新增檔案"

msgid "New Release"
msgstr "新增版本"

msgid "New Staff"
msgstr "新增團隊成員"

msgid "Edit Staff"
msgstr "編輯團隊成員"

msgid "New mailing list"
msgstr "新增通信論壇"

msgid "NewProject"
msgstr "註冊新專案"

msgid "NewUser"
msgstr "註冊新使用者"

msgid "MemberChange"
msgstr "變更專案成員"

msgid "News"
msgstr "新聞"

msgid "No default branch"
msgstr "沒有預設的 branch"

msgid "Normal"
msgstr "嚴重"

msgid "Notes"
msgstr "描述"

msgid "OS"
msgstr "作業系統"

msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgid "OpenFoundry Newsletter"
msgstr "OpenFoundry 電子報"

msgid "Optional; fill in an email address or URL"
msgstr "非必填; 可為 email 信箱或網址"

msgid "Or just reply to this mail, keeping this string in the subject line:"
msgstr "您也可以直接回覆此封信件，保持標題中的此字串："

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Owner"
msgstr "負責人"

msgid "Owner changed from %1 to %2"
msgstr "負責人已從 %1 改為 %2"

msgid "Owner forcibly changed from %1 to %2"
msgstr "強制將負責人從 %1 改為 %2"

msgid "Owner is"
msgstr "負責人"

msgid "Owner's Phone"
msgstr "負責人電話"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Password (repeat)"
msgstr "確認密碼"

msgid "Password must be at least %1 letters"
msgstr "密碼長度至少需為 %1 個字符"

msgid "Password must be at least 6 letters"
msgstr "密碼長度至少需為 6 個字符"

msgid "PasswordCheck"
msgstr "確認密碼"

msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼檢查不符"

msgid "Pending"
msgstr "待處理"

msgid "Pending issues"
msgstr "待處理事項數"

msgid "Perl"
msgstr "Perl"

msgid "Perl License"
msgstr "Perl 授權"

msgid "Permission defined is permission denied!"
msgstr "權限不足。"

msgid "Personal Homepage"
msgstr "個人首頁"

msgid "PersonalHomepage"
msgstr "個人首頁"

msgid "Platform"
msgstr "作業環境"

msgid "Please provide us with feedback on ways that we can improve %1."
msgstr "敬請不吝賜教，以協助我們改進 %1。"

msgid "Please visit this URL to reset your password on %1:"
msgstr "請到下列網址，重新設定您在 %1 的密碼："

msgid "Please visit the following URL to register your account on %1:"
msgstr "請到下列網址，註冊您在 %1 的帳號："

msgid "Post an article"
msgstr "發表新文章"

msgid "Post bugs and patches for projects"
msgstr "提出專案的瑕疵回報或修正檔"

msgid "Post messages to the project message forums"
msgstr "在各專案的討論區內發表文章"

msgid "Pre-Alpha"
msgstr "雛形"

msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

msgid "Privacy"
msgstr "隱私權政策"

msgid "Programmer"
msgstr "程式員"

msgid "Programming Language"
msgstr "程式語言"

msgid "ProgrammingLanguage"
msgstr "程式語言"

msgid "Project"
msgstr "專案"

msgid "Project Directory"
msgstr "專案一覽"

msgid "Project ID"
msgstr "專案名稱"

msgid "Project Name"
msgstr "專案標題"

msgid "Project Name has been modified.  Please reload page to see the change."
msgstr "專案名稱已更改。請重新載入頁面，方能看見變更。"

msgid "Project Name must be at most 40 charaters"
msgstr "專案標題長度必須為 40 個字元以下"

msgid "Project Staff"
msgstr "專案團隊"

msgid "Project Type"
msgstr "專案類別"

msgid "Project metadata fields"
msgstr "「專案資訊」欄位"

msgid "ProjectName"
msgstr "專案標題"

msgid "Projects: %1"
msgstr "專案: %1 項"

msgid "Projects"
msgstr "專案"

msgid "Public Description"
msgstr "公開描述"

msgid "Public Description must be at most 255 charaters"
msgstr "公開描述長度必須為 255 個字元以下"

msgid "Public Exposures"
msgstr "相關討論群或網站"

msgid "Public Info"
msgstr "公開資訊"

msgid "PublicDescription"
msgstr "公開描述"

msgid "Queue Name"
msgstr "專案名稱"

msgid "Queue Setup"
msgstr "專案設定"

msgid "Quick links"
msgstr "常用鏈結"

msgid "R"
msgstr "釋出"

msgid "Rationale"
msgstr "註冊原因"

msgid "Real Name"
msgstr "真實姓名"

msgid "RealName"
msgstr "真實姓名"

msgid "Refresh"
msgstr "更新"

msgid "Register"
msgstr "註冊新帳號"

msgid "Register Project"
msgstr "註冊新專案"

msgid "Registration Date"
msgstr "註冊日期"

msgid "Registration Info"
msgstr "填寫註冊資訊"

msgid "Registration Successful"
msgstr "註冊完成"

msgid "Release Date"
msgstr "釋出日期"

msgid "Release Files"
msgstr "釋出檔案"

msgid "Release Plans"
msgstr "規劃釋出"

msgid "Version Number"
msgstr "版本號"

msgid "Released"
msgstr "釋出"

msgid "Request %1 was acted upon."
msgstr "申請單 %1 有所更動。"

msgid "Request diff between arbitrary revisions"
msgstr "顯示任意兩次更動之間的差異"

msgid "Requested issues"
msgstr "提出事項數"

msgid "Researcher"
msgstr "研究人員"

msgid "Reset password email template"
msgstr "「重設密碼」通知範本"

msgid "Resolved issues"
msgstr "解決事項數"

msgid "Rev."
msgstr "前次更動"

msgid "Revision #%1"
msgstr "更動編號 #%1"

msgid "Revision <b>%1</b> -"
msgstr "第 <b>%1</b> 號更動 -"

msgid "Revisions"
msgstr "更動紀錄"

msgid "S"
msgstr "標準"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "SelectResolution"
msgstr "解決選項"

msgid "SelectVersion"
msgstr "版本選項"

msgid "Self Introduction"
msgstr "自我描述"

msgid "Services"
msgstr "服務"

msgid "Severity"
msgstr "嚴重程度"

msgid "Sign on as a project developer"
msgstr "加入專案的開發團隊"

msgid "Similar Projects"
msgstr "同類型的專案"

msgid "Site Admin"
msgstr "站台管理"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Source checkin"
msgstr "源碼簽入筆數"

msgid "Source checkout"
msgstr "源碼簽出筆數"

msgid "Stalled"
msgstr "延宕"

msgid "Standard"
msgstr "標準"

msgid "Start your own project!"
msgstr "開始經營您自己的專案！"

msgid "Statistics"
msgstr "統計資訊"

msgid "Status"
msgstr "現況"

msgid "Subcomponent"
msgstr "子元件"

msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

msgid "Subscribe to OpenFoundry Newsletter"
msgstr "訂閱 OpenFoundry 電子報"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "System Administrator"
msgstr "系統管理員"

msgid "TargetVersion"
msgstr "目標版本"

msgid "Term of Use"
msgstr "使用條款"

msgid "Term of Use Agreement"
msgstr "申請同意書"

msgid "Thank you for choosing %1."
msgstr "感謝您選用 %1。"

msgid "Thank you for registering on the %1 web site."
msgstr "感謝您在 %1 上註冊您的帳號。"

msgid "Thank you."
msgstr "謝謝。"

msgid "The archive is currently empty."
msgstr "目前本論壇尚無內容。"

msgid "This email address already exists"
msgstr "此電子郵件帳號已有人使用"

msgid "Ticket"
msgstr "待辦事項"

msgid "Ticket #%1"
msgstr "待辦事項 #%1"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Todo"
msgstr "待辦事項"

msgid "Top Downloads"
msgstr "下載排行"

msgid "Total #"
msgstr "總數"

msgid "Tracker"
msgstr "待辦事項"

msgid "Tracker Fields"
msgstr "待辦事項欄位"

msgid "Tracker Statistics"
msgstr "待辦事項分類統計"

msgid "Tracker email templates"
msgstr "「待辦事項」通知範本"

msgid "Tracker metadata fields"
msgstr "「待辦事項」資訊欄位"

msgid "Under Construction."
msgstr "此功能建置中。"

msgid "UnixName"
msgstr "專案名稱"

msgid "Unverified account.  Please verify your account first."
msgstr "此帳號尚未確認。請先確認您的帳號。"

msgid "Up to "
msgstr "回到 "

msgid "User"
msgstr "使用者"

msgid "User metadata fields"
msgstr "「用戶資訊」欄位"

msgid "Username"
msgstr "登入名"

msgid "Users"
msgstr "使用者"

msgid "Users: %1"
msgstr "使用者: %1 人"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Version Control"
msgstr "版本控制"

msgid ""
"Version number must start with digit and consist of only digits, letters, "
"dot and underscores, and does not end with a dot."
msgstr ""
"版本號開頭須為「數字」，以「數字」加「點」加「英文字母」為組合，「點」不可為"
"結尾。"

msgid "View document history"
msgstr "檢視文件沿革"

msgid "WONTFIX"
msgstr "毋需處理"

msgid "WORKSFORME"
msgstr "無法重現"

msgid "Watchers"
msgstr "專案團隊"

msgid "Welcome to %1!"
msgstr "歡迎加入 %1！"

msgid "Wiki"
msgstr "共同筆記"

msgid ""
"You are now a registered user on %1, the online development environment for "
"Open Source projects."
msgstr "您已成功註冊為開放源碼發展平台「%1」的使用者。"

msgid "You are now a registered user on %1."
msgstr "您已成為 %1 上的註冊使用者了。"

msgid "You are now being sent a confirmation email to reset your password."
msgstr "您將會收到一封確認郵件。請到其中的網址設定您的新密碼。"

msgid ""
"You are now being sent a confirmation email to verify your email address.  "
"Activate your account by either visiting the link sent to you in this email, "
"or replying to that email."
msgstr "您將會收到一封確認郵件。請到其中的網址完成註冊手續，或直接回信即可。"

msgid "You have an account with username '%1' created for you."
msgstr "我們已為您建立了 '%1' 這個帳號。"

msgid ""
"You should take some time to read through the Site Documentation so that you "
"may take full advantage of %1."
msgstr "請詳讀 %1 的說明手冊，以進一步瞭解 %1 的服務。"

msgid "You should take some time to read through the Site Documentation,"
msgstr "建議您不妨花些時間，閱讀本站的說明文件，"

msgid "Your project has been submitted to the %1 administrators."
msgstr "您的專案已送交 %1 管理員處理。"

msgid "Within 72 hours, you will receive notification of further instructions."
msgstr "在 72 小時之內，您將會收到結果通知。"

msgid "a"
msgstr "測試"

msgid "all"
msgstr "全部顯示"

msgid "b"
msgstr "試用"

msgid "c"
msgstr "雛形"

msgid "defect"
msgstr "瑕疵(Bug)"

msgid "enhancement"
msgstr "改進"

msgid "feature"
msgstr "新功能"

msgid "i"
msgstr "概念"

msgid "n/a"
msgstr "尚無資訊"

msgid "open"
msgstr "開啟"

msgid "patch"
msgstr "修正建議"

msgid "reopened"
msgstr "重新開啟"

msgid "select for diffs"
msgstr "選為差異比較目標"

msgid "send you a reminder"
msgstr "送出提示信"

msgid "so you may take full advantage of %1."
msgstr "以便充份利用 %1 提供的服務。"

msgid "task"
msgstr "工作事項"

msgid "OpenFoundry System"
msgstr "OpenFoundry 系統"

msgid "This project does not have any mailing lists yet."
msgstr "本專案目前沒有通信論壇。"

msgid "You have now successfully registered a project on %1."
msgstr "您已經成功在 %1 註冊了專案。"

msgid "There is no need to reply to this message right now."
msgstr "目前您毋須回覆這封信件。"

msgid "An administrator of '%1' has added you to its staff list."
msgstr "「%1」專案的管理者已經將您加入該專案的團隊中。"

msgid "An administrator of '%1' has invited you to its staff list."
msgstr "「%1」專案的管理者邀請您加入專案團隊。"

msgid "Your role in the project will be '%1'."
msgstr "您在該專案中即將擔任「%1」的角色。"

msgid "Your role in the project is now '%1'."
msgstr "您目前在專案中的角色為「%1」。"

msgid "If you have any questions, please contact '%1'."
msgstr "如果有任何疑問，請聯絡「%1」。"

msgid "An administrator of '%1' has changed your role in the staff list."
msgstr "「%1」專案的管理者已經改變了您在專案團隊中的角色。"

msgid "An administrator of '%1' has removed you from its staff list."
msgstr "「%1」專案的管理者已經將您從專案團隊中移除。"

msgid "You no longer have staff privileges in the project."
msgstr "您將不再具有該專案的團隊相關權限。"

msgid "released"
msgstr "已釋出"

msgid "preparing"
msgstr "準備中"

msgid "empty"
msgstr "無內容"

msgid "uploaded"
msgstr "已上載"

msgid "Personal Info"
msgstr "個人資訊"

msgid "Involved Projects"
msgstr "參與專案"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Member Since"
msgstr "註冊日期"

msgid "Invite External Staff"
msgstr "邀請外部成員"

msgid "Invite Letter"
msgstr "邀請函"

msgid "Please use the form above to add this staff directly"
msgstr "請直接利用上方的表單，加入這位團隊成員"

msgid "Past Invitees"
msgstr "受邀者現況"

msgid "Project Admin"
msgstr "專案管理"

msgid "This person has already received an invitation letter"
msgstr "這位人士已經收到過邀請函了"

msgid "Invitation sent to %1"
msgstr "成功送出了給 %1 的邀請函"

msgid "Unregistered"
msgstr "未註冊"

msgid "Registered"
msgstr "已註冊"

msgid "This invitation will expire in 14 days."
msgstr "這份邀請將在 14 天後失效。"

msgid ""
"(Contact project admins if you don't want to receive mails in this project.)"
msgstr "(若您不想再收到有關此專案的訊息，請聯絡專案管理者將您的帳號移除即可。)"

msgid "Submit new %1"
msgstr "新增 %1"

msgid "About me"
msgstr "自我描述"

msgid "About Me"
msgstr "自我描述"

msgid "Backend"
msgstr "後端"

msgid "All Architectures"
msgstr "所有硬體"

msgid "This account already exists"
msgstr "此帳號已經存在"

msgid "LicenseOther"
msgstr "其他授權"

msgid "LicenseOSI"
msgstr "授權 (OSI)"

msgid "Code License (OSI)"
msgstr "程式碼授權 (OSI)"

msgid "ContentLicense"
msgstr "圖文授權"

msgid "Content License"
msgstr "圖文授權"

msgid "Code License"
msgstr "程式碼授權"

msgid "ContentLicenseOther"
msgstr "其他圖文授權"

msgid "ContentLicenseCC"
msgstr "圖文授權 (CC)"

msgid "Content License (CC)"
msgstr "圖文授權 (CC)"

msgid "Licensing your code as"
msgstr "程式碼授權選擇"

msgid "Other Code Licenses"
msgstr "其他程式授權"

msgid "Licensing your content as"
msgstr "圖文授權選擇"

msgid "Other Content Licenses"
msgstr "其他圖文授權"

msgid "You may also consult the"
msgstr "您也可以參考"

msgid "License Wizard"
msgstr "自由軟體授權指引"

msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

msgid ""
"In this step, you will choose free/open source software license, under which "
"the code (including source code and object code) of your project will be "
"licensed. If you'd like to multiple-license your project, please fill in the "
"license you'd like to choose in the \"other\" column. If your project "
"contains no code, please click on \"project contains no code\"."
msgstr ""
"在這個步驟中，您需要選擇專案將來釋出時，該專案的程式碼（包含原始碼及其目的"
"碼）所將採用的自由軟體授權條款，如您欲以多重授權（multiple licenses）方式釋"
"出，請同時於「其他程式授權」中填寫您另採用之授權方式，若您的專案並不包含程式"
"碼，則請您選擇「專案不包含程式碼」。"

msgid ""
"In order to eliminate the possible legal disputes, please let us remind you "
"that you attach a copy of the license that is chosen for the very version "
"you're releasing when you release the project."
msgstr ""
"當您在實際釋出專案成果時，仍請您在其中包含一份該釋出版本的授權條款文件，以減"
"少未來所可能發生的法律爭議。"

msgid ""
"If you're not sure which free/open source software license you'd like to "
"adopt, you might also like to utilize our %1. Please note that the "
"suggestion provided by the Wizard is for your reference only."
msgstr ""
"如果您尚不確定專案程式碼應該選擇何種授權條款，您可使用自由軟體鑄造場所提供的 "
"%1，但此僅供您作為參考之用。"

msgid "OSSF License Wizard"
msgstr "自由軟體授權指引"

msgid ""
"In this step, you will choose a open content license, under which the "
"content (eg. the documentation of your code, graphs, pictures, etc.), other "
"than the code, of your project will be licensed. If you'd like to multiple-"
"license your project, please fill in the license you'd like to choose in the "
"\"other\" column. If your project contains only code, please click on "
"\"project contains only code\"."
msgstr ""
"在這個步驟中，您需要選擇專案將來釋出時，該專案除了程式碼之外的其他著作類型"
"（例如：程式的說明文件、圖片），所將採用的開放授權條款，如您欲以多重授權"
"（multiple-licenses）方式釋出，請同時於「其他圖文授權」中填寫您另採用之授權方"
"式，若您的專案只有程式碼，則請您選擇「專案僅包含程式碼」。"

msgid ""
"If you're not sure which open content license you'd like to adopt, you might "
"also like to utilize the %1. Please note that the suggestion provided by the "
"wizard is for your reference only."
msgstr ""
"如果您尚不確定專案內的圖文應該選擇何種授權條款，我們建議您使用Creative "
"Commons所提供的 %1，但此僅供您作為參考之用。"

msgid "Creative Commons License Wizard"
msgstr "Creative Commons 授權條款選擇指引"

msgid "Other OSI Approved..."
msgstr "其他 OSI 認可的授權..."

msgid "Public Domain"
msgstr "公共財"

msgid "Project contains no code"
msgstr "專案不包含程式碼"

msgid "Same license as code"
msgstr "與程式碼的授權相同"

msgid "Project contains only code"
msgstr "專案僅包含程式碼"

msgid "To post a message to all the list members, send email to"
msgstr "若要寄送郵件給所有論壇成員，請寄信到"

msgid "To subscribe to this mailing list, send email to"
msgstr "若要訂閱這個論壇，請寄信到"

msgid "To unsubscribe from this mailing list, send email to"
msgstr "若要退訂這個論壇，請寄信到"

msgid "Full-Text Search"
msgstr "全文檢索"

msgid "RedirectURL"
msgstr "首頁轉址"

msgid "Homepage Redirection"
msgstr "首頁轉址"

msgid "with the subject '%1'"
msgstr "，信件標題請填 '%1' 即可"

msgid "Gantt"
msgstr "甘特圖"

msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

msgid "Upload"
msgstr "上載區"

msgid "Latest News"
msgstr "最新消息"

msgid "Latest Jobs"
msgstr "徵人啟事"

msgid "Help Wanted"
msgstr "徵人"

msgid "Member-writable admin areas"
msgstr "可由專案成員寫入的設定區域"

msgid "Post a news item"
msgstr "刊登一則新聞"

msgid "Post a job offer"
msgstr "刊登徵人啟事"

msgid "Job Title"
msgstr "工作項目"

msgid "Job Description"
msgstr "工作內容"

msgid "Required Skills"
msgstr "應備條件"

msgid "Available Until"
msgstr "截止時間"

msgid "Please select or create a version on the left side first."
msgstr "請先在左方新增或選取一個版本。"

msgid "Available tools for this release:"
msgstr "可選用的版本規劃工具："

msgid "Collect Released Files"
msgstr "整理釋出檔案"

msgid "File Collected Releases"
msgstr "檔案整理釋出"

msgid "Release Filed Collections"
msgstr "釋出檔案整理"

msgid "Available repositories"
msgstr "已啟用的檔案庫"

msgid "Empty repositories"
msgstr "空的檔案庫"

msgid "To work with a repository, please use one of these tools"
msgstr "請使用下列工具之一，對這些檔案庫進行存取"

msgid "CVS => Subversion(RO)"
msgstr "CVS(讀寫)=>Subversion(唯讀)"

msgid "Subversion (R/W)"
msgstr "Subversion(讀寫)"

msgid "Remote => Subversion(RO)"
msgstr "站外(讀寫)=>Subversion(唯讀)"

msgid "Remote Repository"
msgstr "站外(讀寫)"

msgid "Version Control System"
msgstr "版本控制系統"

msgid "Remote Repository"
msgstr "站外版本庫"

msgid "Subversion Repository"
msgstr "Subversion 版本庫"

msgid "You may enter multiple email addresses here, separated by commas"
msgstr "若想要一次輸入多人的電子信箱，請使用逗點加以區隔"

msgid "Anybody"
msgstr "任何人"

msgid "Delete"
msgstr "停用"

msgid "Roadmap"
msgstr "里程一覽"

msgid "AllEvents"
msgstr "事件一覽"

msgid "Events"
msgstr "事件"

